有冇人有好多唔同類型既朋友

啲人成日話睇你識咩朋友就知你係一個點既人
可能係相同興趣、相似衣著品味、家景相近
我觀察到其他人識朋友果陣都會咁歸類
但我唔會咁
我係睇下一個人有咩優點
然後會配合果個人
姐係如果佢睇落水木

未打完
如果佢睇落個look 7下7下咁
但講野好有見地 又有性格既話
我都會同佢玩得埋
但我見身邊啲人唔係咁
其實係味好少係咁

開左係吹水台冇人理

幫你推一推